<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_world">привет мир!</string>
    <string name="privacy_policy">политка приватности</string>
    <string name="book1title">Об игре</string>
    <string name="book1body">Beyblade Burst Mobile - это игра Beyblade Burst, выпущенная компанией Hasbro. Он доступен на Android и iOS. Игра позволяет сканировать QR-коды, включенные в продукты Hasbro Beyblade. Затем игрок может настроить свой Бейблейд, используя части, которые он разблокировал.</string>
    <string name="book_1_title">Игровой процесс</string>
    <string name="book_1_body">В целом, даже для начинающего, игровой процесс прост. Изначально в игре было открыто 5 бейблэйдов, на выбор которых игрок может выбрать: Valtryek Wing Accel, Spryzen Spread Fusion, Roktavor Heavy Survive, Kerbeus Central Defense (Hasbro) и Z Achilles 11 Xtend. Игрок может настроить любой из своих бейблэйдов, выбрав опцию «Редактировать» в бейлокере, затем выбрав «Подделать диск» и «Советы по производительности», чтобы экипировать Энергетический слой. Игроки могут также выбрать, какой цвет они хотят использовать для каждой части, хотя они должны быть сначала разблокированы. Новые детали и варианты цвета деталей могут быть разблокированы либо путем сканирования QR-кода на физическом продукте, либо их можно приобрести в игровом магазине. Части, бейстадиумы и новые бейблэйды можно купить за внутриигровую валюту под названием бейкойны, заработанную в игровом процессе. В игре нет возможности использовать реальные деньги. Новинки заезжают в магазин через 7 дней после первого посещения. Таймер не начинает обратный отсчет, пока игрок не посетит снова.
        \n
        \n

        Помимо битвы, игровая валюта и очки опыта могут быть заработаны с помощью Battle Track. Игра автоматически проведет несколько матчей между выбранным Beyblade и случайно сгенерированными противниками в течение 4 часов. После завершения игрок может получить свою награду с помощью Beycoins, очков опыта и Beypoints, которые действуют как опыт игрока. Отдельные части получают одинаковый опыт в данном матче и могут быть выровнены, улучшая свою статистику. Когда уровень игрока повышается, он разблокирует новые значки персонажей, бейстадиумы и эксклюзивные для игры скины для частей. Игрок может повысить уровень до 99, в то время как части Beyblade могут достичь уровня до 5. Несмотря на низкий максимальный уровень, разница между одним уровнем и следующим является значительной. Избиение Beyblade более высокого уровня дает бонус Underdog, который зависит от разницы в уровне. Победа без розыгрыша или проигрыша также даст бонус, а завершение матча с Burst Finish принесет дополнительные бейкойны.
        \n
        \n
        Как и в реальной игре, бейблэйды делятся на четыре типа - атака, защита, выносливость и баланс. Типовые преимущества игрушек также присутствуют в игре, хотя они более подчеркнуты преимущественными бейблэйдами, которые наносят больше урона выносливости и Burst Meter своим противникам. Матч начинается с того, что игрок выстраивает в очередь свой запуск, а затем вовремя нажимает на экран таймером обратного отсчета. С каждым нажатием диапазон становится уже. Игрок может получить «идеальный старт», нажав достаточно раз, чтобы заполнить счетчик энергии сверх времени, 8 из 10 доступных для этого времени. Идеальный запуск дает игроку дополнительную выносливость сверх обычного максимума при запуске. После запуска оба Beyblades будут передвигаться вокруг Beystadium самостоятельно, время от времени приближаясь к атаке. Раунд заканчивается, когда у одного или обоих игроков истощены выносливость или метр взрыва. Один балл присуждается за выживание и два - за взрыв. В отличие от физической игры, в розыгрышах очки начисляются обоим игрокам в зависимости от типа финиша. Например, если один игрок раскрутится, а другой лопнет, один игрок получит одно очко, а другой - два.
        \n
        \n
       У игрока есть два метра, которые постоянно заполняются на протяжении всего боя - базовая способность и атака аватара. Их также можно заполнить быстрее, собрав на них шары Способностей и Аватаров. Как только счетчик заполнен, игрок может активировать эту способность. Для Базовых Способностей Типы Атаки будут выполнять Удар Smash, Типы Защиты будут брать центр и заставлять противника атаковать, Типы Выносливости будут перезаряжать свой Метр Выносливости (но не Метр Взрыва), а Типы Баланса будут иметь случайную Базовую Способность, которая изменяется каждый раз, когда он используется. Однако всем этим можно противостоять; Атака Smash может быть отменена, если противник имеет Тип защиты и сначала активирует его способность, а принудительная атака Типа защиты, берущего центр, может быть предотвращена типом Выносливости, активирующим его перезарядку (или, если способность была не вовремя, любой противник мой отодвигаться , а не атаковать), и тип выносливость \ перезарядка «S остановится , если он получает повреждение каким - либо образом. Нападение Аватара вместо этого вызовет событие быстрого времени, когда игрок должен нажать в нужное время, с различными метрами для разных бейблэйдов. В зависимости от игрока \ времени «s, атака Аватара будет делать большое количество повреждений (от 50% до 100% от заданного значения) , которое также снижает лопнул метр противника быстрее , чем обычные столкновения или основные способности.
        \n
        \n
        В игре есть система достижений, которая награждает игрока бейпойнтами за выполнение определенных целей. Это может быть что угодно, от сканирования определенного типа продукта до выигрыша в нескольких битвах и сбора шариков во время матчей. Еженедельный вызов, изменяемый каждое воскресенье в полночь, будет иметь более конкретную цель, например, победить определенный тип Бейблэйда другим типом. Игрок также может смотреть обучающие видеоролики или рекламные ролики из аниме.


        \n
        \n

    </string>

    <string name="book_2_title">Режимы игры</string>
    <string name="book_2_body">Боевая лига: \n

Моя лига : \n позволяет игроку создать лигу. Они могут выбрать временные рамки и кого из их друзей пригласить. Это может быть использовано для турниров или одиночных матчей.\n
\n Мировые события: \n различные типы турниров, в которых игрок может участвовать. У каждого есть вступительный взнос. Игроки ранжируются по количеству очков, а победитель получает наибольшее количество очков в конце.
\n Одиночное исключение: \nигрок выбивается из рейтинга, если проигрывает один матч.

\nТройное исключение:\n игрок выбивается из рейтинга после трех потерь в сетке.

\nТурнир на 10 матчей : \nигрок участвует в 10 матчах.

\nИгрушечные Сражения:\n

\nГолова к голове:\n битва в одном матче.
\nТурнир: \n игрок может установить одноразовую турнирную сетку с игроками в своем списке друзей.
\nБыстрая битва:

\nBattle A Friend: \nпозволяет игрокам сражаться друг против друга. Другой игрок должен быть в вашем списке друзей.
\nСлучайный противник:\n выбран случайный игрок, который также ищет противника.
\nВыставочная битва: \n игрок сражается против игрока, управляемого процессором.
\nПользовательский оппонент: \n игрок выбирает части и уровни для своего противника Бейблэйда.

\nСлучайный противник:\n игра случайным образом собирает бейблэйд для боя. Тем не менее, он может и будет создавать противников, намного более сильных, чем игрок, если они не используют Бейблэйд со всеми частями 5 уровня.

\nТренировка:\n игрок выбирает бейблейд соответствующего типа. Игра учит преимуществам этого типа и способностям, которыми она обладает.

\nИспытания:\n игрок сражается с серией предопределенных бейблэйдов. Игрок должен заплатить вступительный взнос, чтобы начать испытание, но будет зарабатывать деньги и опыт за каждую победу. В зависимости от того, как далеко они пройдут, игрок также может выиграть бонус за первое, второе или третье место. Соревнования могут иметь такие требования, как определенный бейблэйд, тип или уровень.


    </string>
    <string name="book_3_title">пустяки</string>
    <string name="book_3_body">
        Иконка для игры - Valtryek V2, используя расцветку Epic Rivals Battle Set.
        \n
        \n
        В игре есть пользовательские аватары, похожие на персонажей аниме. (Вальт, Шу, Вакия, Дайго, Красный глаз и т. Д.) Однако ни один из них не является абсолютно точным по внешнему виду для самих персонажей.
        \n
        \n
       В игре предусмотрены самые разнообразные настройки, в том числе настройка противников, управляемых процессором. Однако у него есть некоторые ограничения
        \n
        \n
        Части SwitchStrike с уловками смены режимов, такими как Energy Layer - Spryzen Requiem S3, направление вращения или выбираемые подсказки на Performance Tip - Trans, могут быть выбраны перед раундами в матче; это будет корректировать их статистику соответственно. Однако другие, такие как Energy Layer - Wyvron W3 или Performance Tip - Ничто из того, что функция автоматическая или иным образом не находится под контролем игрока, вместо этого будет иметь одну или две дополнительные базовые способности, которые можно активировать один раз за раунд, но не перезаряжать от собирать энергетические шары. Вероятно, это связано с тем, что такие уловки не так легко визуализировать в упрощенной механике игры.
        \n
        \n
        Кузнечные диски с рамками дисков рассматриваются как один элемент, причем каждой комбинации диска и рамки присваивается собственный код детали. Например, Forge Disc - 4 с диском Frame - Meteor имеет код D65, а 4 сам по себе - D50.
        \n
        \n
        Наконечники рогатки не могут изменить режим и, следовательно, не могут принимать более агрессивные схемы движения.
        \n
        \n
        Чипы GT нельзя переключать между базами слоев на HyperSphere Energy Layers.
        \n
        \n
        Все Beystadiums данного типа - Basic, Slingshock или HyperSphere - будут иметь производительность, идентичную всем другим того же типа. Бейстадиумы с уловками, которые влияют на производительность, например, они больше или имеют несколько уровней
        \n
        \n
        Статистика, присваиваемая частям в игре, не всегда отражает их реальную производительность.
        \n
        \n
        Некоторые, кажется, основаны на теоретических способностях, которыми должны обладать игрушки, такие как Энергетический Слой - Балкеш B3, имеющий высокую Защиту, основанную на его уловке блокирования пробела.
        \n
        \n

Части Rip Fire в игре имеют более высокую статистику атаки, защиты или веса по сравнению со своими стандартными аналогами. Тем не менее, в реальной жизни они не являются конкурентоспособными из-за более высокой скорости серийной съемки (включая самовзрыв) и меньшего веса дисков Rip Fire Forge по сравнению с обычными версиями.
        \n
        \n
        Двойные слои, выпущенные под новыми названиями для Turbo, такие как Energy Layer - Anubion A2, переименованный в Energy Layer - Lava-X Anubion A4, имеют различную игровую статистику, несмотря на то, что они абсолютно одинаковы и работают почти идентично своим оригинальным версиям.
        \n
        \n
        В игре Beyblades никогда не потеряют выносливость от трения, только от столкновения друг с другом. У бейблэйдов типа Выносливости есть способность пополнять их Выносливость с помощью их Базовых Способностей, но не их Метр Взрыва.
        \n
        \n
        Игра не позволяет игроку вводить любое имя пользователя. Вместо этого два слова выбираются из отдельных заранее определенных списков с добавленным в конце порядковым номером. При создании нового профиля пользователь непосредственно не выбирает слова, а нажимает кнопку, которая случайным образом выбирает каждую часть, что может повторяться до получения нужных слов.
        \n
        \n
        Из-за ограниченного количества возможных QR-кодов и самих кодов, в которых отсутствуют регистры (метки, определяющие ориентацию для QR-кодов), некоторые коды разблокируют несколько элементов в игре. Это связано с тем, что QR-коды в основном идентичны, но повернуты на 90 или 180 градусов относительно друг друга. Например, Dullahan D5 11 Linear-H использует тот же код, что и Battle Tower Beystadium. Сканирование кода дважды разблокирует оба.
        \n
        \n
        Когда игра была впервые обновлена ​​и теперь включала в себя Slingshock Beyblades, перекрашенные двойные слои, выпущенные с новыми именами, рассматривались как цветовые вариации оригинала. Например, Энергетический слой - Blizzard-X Gaianon G4 трактовался как вариант Энергетического слоя - Gaianon G2. Однако в последующем обновлении они были отделены друг от друга, при этом к оригиналу были применены настроенные детали, в то время как новой версии будут присвоены детали по умолчанию. Это также вернуло слой энергии Slingshock до уровня 1, даже если с тех пор он был выровнен.
        \n
        \n
        Изначально игра позволяла только физически сканировать Beyblades, чтобы активировать Battle Track, который изначально назывался Avatar Track. Beyblades, которые были приобретены в магазине, все еще можно сканировать, чтобы можно было использовать Avatar Track. Позднее обновление изменило это так, что все бейблэйды, которые разблокировал игрок, могли использовать Battle Track, и изменили имя.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_4_title">О Ярость-Завершение работы - сохранить его для режима карьеры, и только при необходимости</string>
    <string name="book_4_body">
        Это то, что мы всегда слегка обсуждаем. Выход из ярости, как должен знать любой геймер, - это практика, которая обычно не рекомендуется, главным образом потому, что она лишает законной силы тяжелую работу оппонента, позволяя бросающему ярость начинать все заново, фактически не принимая потери. Но, учитывая это, мы бы рекомендовали бросать ярость только в режимах Dream League Soccer 2020 , в которых не задействованы клубы, контролируемые человеком. Это означает, что вы можете делать это в режиме карьеры, но, конечно, нет, если вы находитесь в многопользовательском режиме, чтобы не оказаться под запретом в онлайн-игре.
        \n
        \n
        При выходе из ярости во время матча есть метод безумия, так сказать - вам нужно выйти из приложения, пока мяч жив, чтобы возобновить игру с последнего мертвого шара. Если вы выйдете из матча после того, как ваш противник забил гол, его цель все равно будет засчитана, хотя вы можете определенно выйти из приложения после пропущенного штрафа и попытаться повторить выстрел. (Аналогично, вы можете также успешно выйти из игры после забитого мяча, эффективно сохранив свой прогресс после последней действительно хорошей вещи, которую вы сделали.)
        \n
        \n
        Что произойдет, однако, если вы глубоко в дыре, предварительно не выйдя из приложения и не перезапустив его, и хотите вернуться на несколько минут назад к матчу, чтобы провести еще один тест? К сожалению, вы можете перезапустить только с последнего мертвого мяча, и если вы выйдете из матча (в отличие от приложения), это будет считаться штрафом с вашей стороны - автоматическая потеря без каких-либо валютных вознаграждений.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_5_title">Заработайте больше драгоценные камни По достижению целей вашего клуба
</string>
    <string name="book_5_body">
        Мы уже говорили о том, как можно зарабатывать монеты за прохождение матча в режиме карьеры, но как насчет драгоценных камней, которые являются премиальной валютой игры? Как упоминается в игре после того, как вы сыграли пару матчей, вы можете зарабатывать драгоценные камни, выполняя достижения, перечисленные в разделе «Статистика» в разделе «Мой клуб» - да, мы знаем, что это довольно странное название для того, что обычно называют просто «Достижения» или «Цели», но эти клубные цели связаны со статистикой команды, поэтому мы понимаем, почему First Touch выбрал этот термин.
        \n
        \n
        Как вы увидите в разделе «Статистика», ваши первые четыре клубных гола принесут вам 10 драгоценных камней каждый - сначала вам нужно будет занять 8-е место или выше в Академическом дивизионе, достичь 2-го раунда Global Challenge Cup, выиграть как минимум четыре игры в академическом дивизионе и забейте не менее 15 голов (т.е. в среднем один гол за матч) в академическом дивизионе. Как правило, это легко достижимые цели, хотя вы, конечно, можете ожидать, что они станут более трудными, так как ваш клуб становится лучше и вы переходите от одного дивизиона к другому. Больше достижений означает больше драгоценных камней, поэтому обязательно просмотрите меню Статистика, чтобы узнать, к чему нужно стремиться!
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_6_title">Помощь Ваши игроки реализовать свой потенциал По Наем ТренераПомощь Ваши игроки реализовать свой потенциал По Наем Тренера
</string>
    <string name="book_6_body">
        Независимо от того, находитесь ли вы между матчами или готовитесь к самому матчу, Dream League Soccer 2020 позволяет тренировать своих игроков, нанимая тренеров, эффективно предоставляя им постоянный статистический прирост и помогая им приблизиться к своему потенциалу. Есть три типа тренеров, которых вы можете нанять - технический (улучшает контроль мяча, распределение, стрельбу и захват), фитнес (сила, выносливость, скорость и ускорение) и поддержание целей (остановка и обработка бросков) - и ваш первый общий прокат для каждой категории есть на дом.
        \n
        \n
        Последующие наймы, однако, обойдутся вам в несколько драгоценных камней - обычный тренер тренирует одного игрока, улучшает один случайный показатель и дает +2 к увеличению характеристики на 15 драгоценных камней, редкий обучает двух игроков для одного случайного показателя и +3 к увеличению для 40 драгоценных камней и один легендарный тренирует трех игроков для всех применимых характеристик и +5 к увеличению за здоровенную цену 150 драгоценных камней.
        \n
        \n
        Хотя было бы неплохо иметь возможность выбирать конкретного игрока для тренировки - в идеале, вы хотите сосредоточиться на своих лучших игроках, а не на более слабых, которые, скорее всего, будут чаще отчисляться на скамейку запасных - основное предостережение с этой функцией это тот факт, что игра выбирает случайного игрока, на которого воздействует тренировка тренера.
        \n
        \n
        Как мы уже видели, это скрабы, которые обычно тренируются раньше лучших, и хотя это имеет смысл (в реальном мире вы хотите помочь менее опытному игроку улучшиться, а не тому, кто уже достаточно опытен), это может Не будь самой идеальной из ситуаций. Тем не менее, каждое улучшение имеет значение, если вы пытаетесь улучшить свою команду по ходу дела, поэтому используйте эти тренерские кадры, если вы можете себе это позволить, но не злоупотребляйте этой функцией!
        \n
        \n
        Кроме того, поскольку в вашем клубе может быть только так много игроков, пока вы не модернизируете свой стадион, вы также можете освободить своих более слабых игроков в обмен на Технического или Фитнес-тренера (для не вратарей) или Вратарского тренера (для вратарей). По сути, вы жертвуете своими более слабыми игроками ради шанса улучшить своих более сильных игроков, так что это всегда то, на что вы можете обратить внимание, если вы пытаетесь сэкономить ресурсы. Эту функцию можно найти в меню «Переводы» (в правом нижнем углу, под агентом), и это будет следующая тема, которую мы обсудим в этом руководстве, поэтому продолжайте читать!
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_7_title">Рынок трансферов - покупайте новых игроков с монетами, чтобы улучшить свой состав
</string>
    <string name="book_7_body">
        В нижней левой части главного меню, под Next Fixture, вы увидите меню Transfers, и здесь вы можете вручную добавлять новых игроков в свой клуб и фактически выбирать игроков, которых хотите добавить, вместо того, чтобы случайным образом составлять их. со скаутом или агентом, хотя эти две опции также доступны на экране передачи. Так что же для вас, если вы пытаетесь улучшить свой клуб с помощью этой функции?
        \n
        \n
        Просто чтобы установить ваши ожидания, игроки, которые доступны в списке Live Transfers, как правило, будут почти соответствовать игрокам в вашем клубе с точки зрения их общего рейтинга. Это означает, что вы можете ожидать, что обычные игроки с рейтингом 67 или ниже, если вы в Академии и только начинаете. Однако, хорошо то, что вам не нужно тратить какие-либо драгоценные камни - всего несколько сотен монет для обычных игроков, и, как мы говорили ранее, многие из них, как правило, будут немного лучше, чем в среднем по вашей команде. Опять же, не намного лучше, но это, по крайней мере, лучше, чем ничего, верно?
        \n
        \n
        Что касается других опций, доступных в Transfer, вы можете использовать Scout, чтобы сделать доступными двух игроков - у вас есть опция Common, Rare и Legendary, с шансами получения Rare и Legendary, увеличивающимися по мере вашего продвижения, и такими же с цена в монетах, чтобы использовать этот разведчик. (Точнее, это 75 для Общего разведчика, 240 для Редкого и 500 для Легендарного.) Чтобы уточнить, вы все равно можете получить Общих игроков за редкость, даже если вы используете Легендарного разведчика, в качестве шансов на получение Общего, Редкого и Легендарными игроками через эту опцию являются следующие - 40 процентов, 45 процентов и 15 процентов.
        \n
        \n
        Кроме того, мы также должны сообщить вам, что вышеупомянутые расходы представляют собой разовые сборы для вашего разведчика, и они отделены от количества монет, которые вам нужно будет заплатить, чтобы фактически купить игроков, которые будут доступны в разделе «Разведчик» только до Ваш следующий матч завершен. Наконец, позиция игроков, которую вы можете получить с помощью этой опции, всегда будет случайной - не имеет значения, если вы уже загружены в данной позиции!
        \n
        \n
        Что касается опции «Агент», главное отличие в том, что вам гарантирован один игрок (только один, на этот раз) рассматриваемой редкости - Обычный за 30 самоцветов, Редкий за 150 и Легендарный за 300. Позиция все равно останется. быть абсолютно случайным, так что здесь еще будет немало азартных игр. Тем не менее, это то, что вы, возможно, захотите накопить, когда будете выполнять больше достижений и зарабатывать больше драгоценных камней с течением времени.
        \n
        \n
        На этом пока все, что касается руководства для начинающих Dream League Soccer 2020. Оставайтесь с нами, так как мы можем вернуться с другим руководством по игре с некоторыми продвинутыми советами и хитростями!
        \n
        \n
    </string>
</resources>