<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_world">привет мир!</string>
    <string name="privacy_policy">политка приватности</string>
    <string name="book1title">O Dream League Soccer 2020</string>
    <string name="book1body">About Dream League Soccer 2020 \n
<p>
Dream League Soccer 2020 - это последняя версия долгой франшизы First Touch по управлению футбольными играми, которая теперь доступна как для iOS, так и для Android устройств. Тысячи настоящих лицензированных футболистов со всего мира доступны в пуле талантов этой игры, а также во множестве соревнований дивизионов / лиг и кубков, которые помогут вам пройти через них. Есть также специальные живые события и многопользовательские опции, которые вы обязательно можете проверить, помимо режима карьеры / кампании, в который вы, вероятно, будете играть по большей части на ранних этапах.
</p>
        \n
        \n
<br>
Даже с меньшим количеством лиг и меньшим количеством реальных игроков, чем играми типа Football Manager, эта новая версия Dream League Soccer все еще требует сравнительно крутой кривой обучения, особенно если вы начинающий игрок, который еще не играл в свои предыдущие версии , Вернувшимся игрокам, возможно, будет легче снова овладеть игрой, но независимо от того, являетесь ли вы новичком или вернувшимся игроком, мы считаем, что советы, читы и стратегии, которые мы включили в это руководство для новичков Dream League Soccer 2020 должен предоставить вам все, что вам нужно знать о начале игры, игре ваших первых нескольких матчей и подписании первых нескольких игроков. Если у вас есть настоящая «команда мечты» о великих футболистах, это не произойдет в одночасье, даже если воображение будет достаточным, но мы заверяем вас - это не невозможно.
</br>
"</string>
    <string name="book_1_title">Начало работы с Dream League Soccer 2020</string>
    <string name="book_1_body">Если вы играли в Dream League Soccer на предыдущих итерациях, у вас должно быть хорошее представление о предпосылке игры - все мировые футбольные лиги перестали существовать, и все были переназначены в разные команды в восьми новых лигах с лучшими игроки, в основном находящиеся в лиге первого уровня, и наименее впечатляющие игроки, соревнующиеся в лиге восьмого уровня, в Академии.
        \n
        \n

        Естественно, вы начнете в Академическом дивизионе, с клубом, полным посредственности, обычных игроков и практически без шансов выиграть учебный матч, если вы будете играть прямо, без излишеств. Но вам не нужно беспокоиться, потому что игра поможет вам начать с одним игроком, который лучше всех остальных.
        \n
        \n
        После того, как вы введете название своей команды и имя менеджера, вам будет предложено выбрать своего капитана - у вас будет несколько игроков на выбор, каждый из которых имеет рейтинг 80, и ваш выбор капитана во многом будет зависеть от вашего стиля игры , Если вы хотите иметь быстро развивающуюся команду с высокими показателями, вам нужно выбрать форварда, и если вы считаете, что лучшее нападение - хорошая защита, вы можете начать с хорошего центрального защитника или другого защитника. С другой стороны, вы можете пойти с полузащитником, если предпочитаете хорошее сочетание атаки и защиты.
        \n
        \n
        После того, как вы остановитесь на капитане, вам будут показаны основные элементы управления игрой перед началом учебного матча - как в нападении, так и в защите, вы будете использовать три кнопки в нижней правой части экрана, перемещая игроков с помощью виртуальный джойстик внизу слева. В атаке «А» - для сильных ударов, «В» - для передачи мяча открытому игроку (и вам нужно будет убедиться, что они открыты), и «С» для левого удара. Вы также можете выполнять умения, дважды нажав на экран, когда игрок, которым вы управляете, ведет мяч вокруг или когда он находится в воздухе.
        \n
        \n
        Что касается защиты, игра сначала расскажет вам о цели «B», которая заключается в том, чтобы оказать давление на игрока соперника, у которого есть мяч, и попытаться достать его хорошим, чистым способом. «А» - для выполнения снайперского снаряжения, которое может быть эффективным, если рассчитано правильно, но опасно, поскольку несвоевременное снаряжение может привести к красной карточке! И, наконец, буква «С» предназначена для перехода от одного игрока к другому в обороне, причем игрок, которым вы управляете, является ближайшим к мячу игроком.


        \n
        \n
        Как и в других подобных футбольных играх, Dream League Soccer 2020 включает 90-минутные матчи, хотя, очевидно, это не в режиме реального времени - типичные матчи длятся по пять минут в обоих таймах. Это не одна из тех игр, где вас будут просить контролировать свою команду только в критические моменты - каждое действие на поле на 100% для вас, и, как мы объясним чуть позже, управление несовершенно, но сознательно сделано легко, особенно для начинающих.
        \n
        \n
        Завершение матча в режиме карьеры принесет вам несколько монет - общую валюту игры - с возможностью получить бонус, если вы посмотрите рекламное видео. Конечно, доходы от монет будут более щедрыми, если вы действительно выиграете матч, но даже если вы проиграете, вы все равно получите что-то, плюс тот же шанс посмотреть видео, чтобы увеличить свой заработок.
        \n
        \n
        Опять же, не беспокойтесь, если вы проиграете свой учебный матч, который будет первым из 15 для Отделения Академии. Вы автоматически начнете с худшей команды в Академии (даже с вашим капитаном в стартовом составе), так что вы пока не ожидаете, что будете хорошими. Конечно, вам нужно будет улучшать состав, но пока вы начинаете, не стыдно проигрывать кому-то лучше вас. Игра также позаботится о том, чтобы помочь вам после того, как вы закончите этот учебный матч, с новым вознаграждением игрока в размере 1500 бесплатных монет и 75 бесплатных драгоценных камней, которые вы можете использовать для приобретения игроков различными способами, и все мы будем обсуждая в этом руководстве для начинающих.
        \n
        \n
    </string>

    <string name="book_2_title">Управление стало проще - следите за предложениями Sub Sub</string>
    <string name="book_2_body">Как всегда, Dream League Soccer 2020 - это игра управления, в которой больше внимания уделяется вашей способности контролировать своих игроков на поле и следить за тем, чтобы они делали правильные вещи, сводя к минимуму небрежные пасы, грязные удары и дикие удары. цель и максимальная умная игра в целом. Отчасти это то, что делает игру настолько сложной и гораздо более сложной, чем, скажем, начинать с «Ливерпуля» в Премьер-лиге и уничтожать практически каждого противника благодаря силе вашего состава и нескольким нажатиям здесь и там, чтобы настроить свою тактику и делайте замены.
        \n
        \n
        Как мы кратко упомянули в первом совете, игра позволит вам довольно легко управлять своей командой во время матча. В то время как все, что вам нужно сделать, это перетаскивать игроков на вкладке «Управление командой» в меню паузы, игра автоматически предложит замены во второй половине, когда один из ваших игроков будет слишком утомлен.
        \n
        \n
        Это способ Dream League Soccer 2020, позволяющий вам сосредоточиться на действиях на поле, а не на аспекте управления вещами, хотя вы также можете свободно менять свою форму в середине матча - мы не будем слишком вдаваться в это все же, поскольку на данный момент более важно знать, что легко делать сабвуферы. Кроме того, у вас будет только ограниченное количество образований на ранней стадии!
        \n
        \n
        В неигровых ситуациях вы можете сделать те же настройки в Team Management, и вы заметите, что здесь нет опции автоматического выбора - поэтому наш комментарий в первом совете о том, что аспект управления Dream League Soccer 2020 не идеален , Тем не менее, легкость, с которой вы можете перетаскивать игроков, помимо других факторов, позволяет упорядочить вашу команду, чем в Top Eleven.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_3_title">Советы и хитрости для победы в первых матчах</string>
    <string name="book_3_body">
        Мы не можем преуменьшить это достаточно - вы не должны ожидать, что выиграете массу матчей сразу и поднимете рейтинг Отдела Академии, когда у вас есть команда скрабов и одна одинокая звезда, выступающая в качестве вашего Капитана. Но есть способы повысить ваши шансы на победу в первых нескольких матчах, когда дело доходит до того, что ваши игроки делают на поле.
        \n
        \n
        Наш самый первый совет здесь заключается в том, чтобы сосредоточиться на коротких пасах и убедиться, что игрок, на которого вы проходите, действительно открыт! Если вы нажмете на защитника давление на кнопку «В», то это приведет к тому, что вас лишат права чаще, чем нет, поэтому вам нужно внимательно посмотреть и убедиться, что другой парень не окружен группа противников, и не ждите до последней секунды, прежде чем передать мяч. Это тоже путь к быстрому избавлению.
        \n
        \n
        Еще одна вещь, которую нужно иметь в виду, это то, что у всех ваших игроков над головами будут маленькие значки - обычно, это не имеет большого значения, если у обеих команд есть трикотажные изделия разных цветов, но могут быть случаи, когда у обеих клубов одинаковые цветные майки. , Это может очень усложнить ситуацию, и слишком часто можно проигрывать матчи, потому что вы запутались в том, какие игроки на вашей стороне, а какие нет!
        \n
        \n
        В защите вы всегда должны стараться быть как можно ближе к мячу. Опять же, у вас может возникнуть желание нажать кнопку «С», чтобы постоянно переключаться, чтобы ИИ как можно больше контролировал защиту. Это не очень хорошая идея по двум причинам. Во-первых, это может отбросить вашу защитную стратегию, когда нескольким игрокам приходится перестраивать и перефокусировать свое внимание каждый раз, когда вы ударяете по C. Во-вторых, ИИ игры не настолько умный, когда дело доходит до компьютерные игроки в вашем клубе защищают противника. Вот почему вы должны использовать кнопку «С» с умом, таким образом, чтобы вы пытались удержать мяч и пытаться вернуть его на свою сторону, прежде чем они станут угрозой для удара.
        \n
        \n
        Также важно правильно рассчитать время выполнения слайдов - обычно кнопка «B» вполне подойдет, поскольку позволяет безопасно нажимать на противника. (По сути, это совсем другой вопрос, который во многом будет зависеть от вас - вам нужно быть уверенным, что вы находитесь как можно ближе к противнику с мячом и на самом деле перед ним, чтобы оказать успешное давление!)
        \n
        \n
        Иногда вам нужно попасть в этот восклицательный знак, сделав электрический (не рассчитанный на каламбур) предмет скольжения и решительно вернув мяч назад. Вы не хотите подкрасться к оппоненту и ударить снаряд сзади - вы должны сделать это впереди и в нужное время, иначе вы рискуете получить желтую или красную карточку за ваши неприятности! Желтые карточки хороши, если они не вторые в игре, в противном случае они превращаются в автоматическую красную карточку, и вас удаляют.
        \n
        \n
        Но красные карты - это то, чего вы определенно хотите избежать - не только игрок отправляется за грязную оборонительную тактику, вы также не можете заменить его кем-то другим, автоматически оставляя вам одного человека коротким, когда кого-то отправляют. Этот игрок также будет отстранен на один матч после получения красной карточки - футбольные ассоциации, даже во вселенной Dream League, означают бизнес, когда говорят о грязной игре.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_4_title">О Ярость-Завершение работы - сохранить его для режима карьеры, и только при необходимости</string>
    <string name="book_4_body">
        Это то, что мы всегда слегка обсуждаем. Выход из ярости, как должен знать любой геймер, - это практика, которая обычно не рекомендуется, главным образом потому, что она лишает законной силы тяжелую работу оппонента, позволяя бросающему ярость начинать все заново, фактически не принимая потери. Но, учитывая это, мы бы рекомендовали бросать ярость только в режимах Dream League Soccer 2020 , в которых не задействованы клубы, контролируемые человеком. Это означает, что вы можете делать это в режиме карьеры, но, конечно, нет, если вы находитесь в многопользовательском режиме, чтобы не оказаться под запретом в онлайн-игре.
        \n
        \n
        При выходе из ярости во время матча есть метод безумия, так сказать - вам нужно выйти из приложения, пока мяч жив, чтобы возобновить игру с последнего мертвого шара. Если вы выйдете из матча после того, как ваш противник забил гол, его цель все равно будет засчитана, хотя вы можете определенно выйти из приложения после пропущенного штрафа и попытаться повторить выстрел. (Аналогично, вы можете также успешно выйти из игры после забитого мяча, эффективно сохранив свой прогресс после последней действительно хорошей вещи, которую вы сделали.)
        \n
        \n
        Что произойдет, однако, если вы глубоко в дыре, предварительно не выйдя из приложения и не перезапустив его, и хотите вернуться на несколько минут назад к матчу, чтобы провести еще один тест? К сожалению, вы можете перезапустить только с последнего мертвого мяча, и если вы выйдете из матча (в отличие от приложения), это будет считаться штрафом с вашей стороны - автоматическая потеря без каких-либо валютных вознаграждений.
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_5_title">Заработайте больше драгоценные камни По достижению целей вашего клуба
</string>
    <string name="book_5_body">
        Мы уже говорили о том, как можно зарабатывать монеты за прохождение матча в режиме карьеры, но как насчет драгоценных камней, которые являются премиальной валютой игры? Как упоминается в игре после того, как вы сыграли пару матчей, вы можете зарабатывать драгоценные камни, выполняя достижения, перечисленные в разделе «Статистика» в разделе «Мой клуб» - да, мы знаем, что это довольно странное название для того, что обычно называют просто «Достижения» или «Цели», но эти клубные цели связаны со статистикой команды, поэтому мы понимаем, почему First Touch выбрал этот термин.
        \n
        \n
        Как вы увидите в разделе «Статистика», ваши первые четыре клубных гола принесут вам 10 драгоценных камней каждый - сначала вам нужно будет занять 8-е место или выше в Академическом дивизионе, достичь 2-го раунда Global Challenge Cup, выиграть как минимум четыре игры в академическом дивизионе и забейте не менее 15 голов (т.е. в среднем один гол за матч) в академическом дивизионе. Как правило, это легко достижимые цели, хотя вы, конечно, можете ожидать, что они станут более трудными, так как ваш клуб становится лучше и вы переходите от одного дивизиона к другому. Больше достижений означает больше драгоценных камней, поэтому обязательно просмотрите меню Статистика, чтобы узнать, к чему нужно стремиться!
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_6_title">Помощь Ваши игроки реализовать свой потенциал По Наем ТренераПомощь Ваши игроки реализовать свой потенциал По Наем Тренера
</string>
    <string name="book_6_body">
        Независимо от того, находитесь ли вы между матчами или готовитесь к самому матчу, Dream League Soccer 2020 позволяет тренировать своих игроков, нанимая тренеров, эффективно предоставляя им постоянный статистический прирост и помогая им приблизиться к своему потенциалу. Есть три типа тренеров, которых вы можете нанять - технический (улучшает контроль мяча, распределение, стрельбу и захват), фитнес (сила, выносливость, скорость и ускорение) и поддержание целей (остановка и обработка бросков) - и ваш первый общий прокат для каждой категории есть на дом.
        \n
        \n
        Последующие наймы, однако, обойдутся вам в несколько драгоценных камней - обычный тренер тренирует одного игрока, улучшает один случайный показатель и дает +2 к увеличению характеристики на 15 драгоценных камней, редкий обучает двух игроков для одного случайного показателя и +3 к увеличению для 40 драгоценных камней и один легендарный тренирует трех игроков для всех применимых характеристик и +5 к увеличению за здоровенную цену 150 драгоценных камней.
        \n
        \n
        Хотя было бы неплохо иметь возможность выбирать конкретного игрока для тренировки - в идеале, вы хотите сосредоточиться на своих лучших игроках, а не на более слабых, которые, скорее всего, будут чаще отчисляться на скамейку запасных - основное предостережение с этой функцией это тот факт, что игра выбирает случайного игрока, на которого воздействует тренировка тренера.
        \n
        \n
        Как мы уже видели, это скрабы, которые обычно тренируются раньше лучших, и хотя это имеет смысл (в реальном мире вы хотите помочь менее опытному игроку улучшиться, а не тому, кто уже достаточно опытен), это может Не будь самой идеальной из ситуаций. Тем не менее, каждое улучшение имеет значение, если вы пытаетесь улучшить свою команду по ходу дела, поэтому используйте эти тренерские кадры, если вы можете себе это позволить, но не злоупотребляйте этой функцией!
        \n
        \n
        Кроме того, поскольку в вашем клубе может быть только так много игроков, пока вы не модернизируете свой стадион, вы также можете освободить своих более слабых игроков в обмен на Технического или Фитнес-тренера (для не вратарей) или Вратарского тренера (для вратарей). По сути, вы жертвуете своими более слабыми игроками ради шанса улучшить своих более сильных игроков, так что это всегда то, на что вы можете обратить внимание, если вы пытаетесь сэкономить ресурсы. Эту функцию можно найти в меню «Переводы» (в правом нижнем углу, под агентом), и это будет следующая тема, которую мы обсудим в этом руководстве, поэтому продолжайте читать!
        \n
        \n
    </string>
    <string name="book_7_title">Рынок трансферов - покупайте новых игроков с монетами, чтобы улучшить свой состав
</string>
    <string name="book_7_body">
        В нижней левой части главного меню, под Next Fixture, вы увидите меню Transfers, и здесь вы можете вручную добавлять новых игроков в свой клуб и фактически выбирать игроков, которых хотите добавить, вместо того, чтобы случайным образом составлять их. со скаутом или агентом, хотя эти две опции также доступны на экране передачи. Так что же для вас, если вы пытаетесь улучшить свой клуб с помощью этой функции?
        \n
        \n
        Просто чтобы установить ваши ожидания, игроки, которые доступны в списке Live Transfers, как правило, будут почти соответствовать игрокам в вашем клубе с точки зрения их общего рейтинга. Это означает, что вы можете ожидать, что обычные игроки с рейтингом 67 или ниже, если вы в Академии и только начинаете. Однако, хорошо то, что вам не нужно тратить какие-либо драгоценные камни - всего несколько сотен монет для обычных игроков, и, как мы говорили ранее, многие из них, как правило, будут немного лучше, чем в среднем по вашей команде. Опять же, не намного лучше, но это, по крайней мере, лучше, чем ничего, верно?
        \n
        \n
        Что касается других опций, доступных в Transfer, вы можете использовать Scout, чтобы сделать доступными двух игроков - у вас есть опция Common, Rare и Legendary, с шансами получения Rare и Legendary, увеличивающимися по мере вашего продвижения, и такими же с цена в монетах, чтобы использовать этот разведчик. (Точнее, это 75 для Общего разведчика, 240 для Редкого и 500 для Легендарного.) Чтобы уточнить, вы все равно можете получить Общих игроков за редкость, даже если вы используете Легендарного разведчика, в качестве шансов на получение Общего, Редкого и Легендарными игроками через эту опцию являются следующие - 40 процентов, 45 процентов и 15 процентов.
        \n
        \n
        Кроме того, мы также должны сообщить вам, что вышеупомянутые расходы представляют собой разовые сборы для вашего разведчика, и они отделены от количества монет, которые вам нужно будет заплатить, чтобы фактически купить игроков, которые будут доступны в разделе «Разведчик» только до Ваш следующий матч завершен. Наконец, позиция игроков, которую вы можете получить с помощью этой опции, всегда будет случайной - не имеет значения, если вы уже загружены в данной позиции!
        \n
        \n
        Что касается опции «Агент», главное отличие в том, что вам гарантирован один игрок (только один, на этот раз) рассматриваемой редкости - Обычный за 30 самоцветов, Редкий за 150 и Легендарный за 300. Позиция все равно останется. быть абсолютно случайным, так что здесь еще будет немало азартных игр. Тем не менее, это то, что вы, возможно, захотите накопить, когда будете выполнять больше достижений и зарабатывать больше драгоценных камней с течением времени.
        \n
        \n
        На этом пока все, что касается руководства для начинающих Dream League Soccer 2020. Оставайтесь с нами, так как мы можем вернуться с другим руководством по игре с некоторыми продвинутыми советами и хитростями!
        \n
        \n
    </string>
</resources>